Deník vývoje

15.10 dodělaná hlavní struktura MapBase (MapElementGroup) a AlphaMap
Zdá se, že mechanismus je funkční a všechny potřebné funkce jsou implementovány.
TODO: implementace načítání mapy z DB

TODO:	Základní gui, gui pro znázornění ship statusu a štítů atd.
		přidání ship a všeho okolo do UserFleets v MapElementGroup,
		Přidání prvků do shipu (zbraně, generátory, atd..)
		Pokud vystřelím a zničím např zbraň co se stane s lodí? Silný Laserový paprsek proti slabé lodi



		Objekty na mapě?




		Je potřeba mít obrázky nejlépe 3d:
		Drony: LavaDron, DeluxeDron,AquaDron -- IceDron, FireDron, WindDron, EarthDron, ThunderDron, LightDron, DarkDron
		Transporter: SmallTransporter, MediumTransporter, LargeTransporter, megaTransporter








		Druhy zbraní pro ship: Canon, PulseCanon, BeamCanon, FastCanon
		Kombinované zbraně: BallisticCanon, MiningLaser, PulseBeamLaser, LaserBeam,LaserCanon,

	Technologie Zbraní: Balistické, fotonové, laser, plazmové, iontové,

		Munice: Green, LightBlue, Purple, Orange, Steel, Silver, Gold
		Raketa: SmallRocket, MediumRocket, LargeRocket, MegaRocket, NuclearRocket, AntiMatterRocket, PlasmaRocket, IonRocket, NeutronRocket, PositronRocket, ElectronRocket, ProtonRocket, PhotonRocket, GravitonRocket, DarkMatterRocket, BlackHoleRocket, WhiteHoleRocket, WormHoleRocket, QuasarRocket, PulsarRocket, SupernovaRocket, HypernovaRocket, NovaRocket, RedGiantRocket, BlueGiantRocket, YellowGiantRocket, WhiteGiantRocket, BlackGiantRocket, BrownGiantRocket, RedDwarfRocket, BlueDwarfRocket, YellowDwarfRocket, WhiteDwarfRocket, BlackDwarfRocket, BrownDwarfRocket, RedSupergiantRocket, BlueSupergiantRocket, YellowSupergiantRocket, WhiteSupergiantRocket, BlackSupergiantRocket, BrownSupergiantRocket, RedHypergiantRocket, BlueHypergiantRocket, YellowHypergiantRocket, WhiteHypergiantRocket, BlackHypergiantRocket, BrownHypergiantRocket, RedHypernovaRocket, BlueHypernovaRocket, YellowHypernovaRocket, WhiteHypernovaRocket, BlackHypernovaRocket, BrownHypernovaRocket, RedQuarkRocket, BlueQuarkRocket, YellowQuarkRocket, WhiteQuarkRocket, BlackQuarkRocket, BrownQuarkRocket, RedNeutronRocket, BlueNeutronRocket, YellowNeutronRocket, WhiteNeutronRocket, BlackNeutronRocket, BrownNeutronRocket, RedPositronRocket, BluePositronRocket, YellowPositronRocket, WhitePositronRocket, BlackPositronRocket, BrownPositronRocket, RedElectronRocket, BlueElectronRocket, YellowElectronRocket, WhiteElectronRocket, BlackElectronRocket, BrownElectronRocket, RedProtonRocket, BlueProtonRocket, YellowProtonRocket, WhiteProtonRocket, BlackProtonRocket, BrownProtonRocket, RedPhotonRocket, BluePhotonRocket, YellowPhotonRocket, WhitePhotonRocket, BlackPhotonRocket, BrownPhotonRocket, RedGravitonRocket, BlueGravitonRocket, YellowGravitonRocket, WhiteGravitonRocket, BlackGravitonRocket, BrownGravitonRocket, RedDarkMatterRocket, BlueDarkMatterRocket, YellowDarkMatterRocket, WhiteDarkMatterRocket, BlackDarkMatterRocket

		Ship Druhy: obchodní, Průzkumné, Těžební, transportní, Bitevní
		Ship Formace: Kruh, šipka, trojúhelník, kříž,

		Generátory druhy: štít, pohon, energie


		Boostery: štít, těžba, pohon, průmysl, zbraně, energie, výzkum,


		Doplňky: Automatická střelba raket, Tank paliva, násobič skladového prostoru, těžební radar, radar, skok na domovskou planetu,
				 těžební urychlovač, zaměřovač, opravovací robot, scanner krátký, scaner longrange

		design:Ship, dron, zbraně, budovy, stanice


		Typy map: volné, dungeon



		Stavba budov na objektech: Asteroid velký, planeta, miniplaneta, měsíc, kometa

		Typy budov: těžební - těžba různých surovin, postavena poblíž zdroje
					rafinérie - zušlechtění materiálu na vyšší kvalitu
					Továrna - na suroviny, na díly, na zbraně, na drony, na lodě, na budovy, na technologie
					energetická - výroba energie
					hangár - opravy lodí, dronů, zbraní, budov, technologií
					obrana: laserová, plazmová, iontová, fotonová, balistická, raketová, protiraketová, štít
					transport - mezi budovami, mezi městy, mezi planetární, mezihvězdná
					sklad
					laboratoř - výzkum technologií
					observatoř - jak daleko je viditelná plocha (území)
        Základna: slouží jako sklad, odemiká nové úrovně pro ostatní budovy, má vlastní obranu a štít

		výzkum: základní - energetika, laser, iontová , hyperprostorová
				pohony   -
				pokročilý výzkum -špionážní, počítačové, astrofyzika, kvantová, gravitonová
				bojové - balistické, fotonové, laserové, plazmové, iontové, raketové, protiraketové, štítové, hyperprostorové, pancíř

		technologie - těžební, energetické, výrobní, výzkumné, obranné, transportní, komunikační, kolonizační, špionážní, počítačové, astrofyzika, kvantová, gravitonová, hyperprostorová, teleportační, telep







































